90後心事活動群組

想識人想人陪嘅你就啱晒喇
呢度24小時吹水交流講心事
定時仲會攪下唔同嘅活動、飯局等大家參與
我哋儘量淨係留住啲活躍人士
全部人都好nice好熱情
希望你填得form入得嚟就唔好潛水啦
歡迎各位90後嘅朋友仔加入我哋
我哋會有專人add你入grp㗎喇

Form link:

無人嘅喂

因為唔多吸引, 同唔夠資料掛

因為大把類似嘅谷